想贏定想威？

想威就繼續煲話我地無做錯到
唔同FA記者 受影響旅客道歉

想贏就放低自己
道歉幫到手吸引人支持又唔洗比人拉就多多都道
道歉完講番點解會咁嬲 咁先有希望希個理解同同理心
唔係道完你唔罷得唔癱得
唔該擴闊想像空間
唔係影你大頭 爆你身份 其實都係無同你割到席

子華金關
做人無公關 食屎嫁啦

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

只要唔割 道歉無成本 點解唔做？

Pish

跟你就會贏咩
on9